沙田夜跑撚入一入嚟

附近除咗城門河兩岸仲有冇好跑啲嘅路線？偶遇都可以

夜晚就偷入馬場跑啦

遠咗小小

我跑完嚕

我沙田夜跑 會沿住城門跑一圈
然後跑入威爾斯
最後經一城入返火炭果邊